有冇人識分嘉菲仔呢兩件係T恤定冷衫

想買類似嘅衫但係唔知係咩

屌連仔係咪on9

但係個面睇落好滑，呢種叫咩冷衫

線衫

屌係喎，好耐冇聽過呢個term

又冇人樣又冇人身材, 俾你知道都買埋都carry唔到啦

買件衫都要俾連登仔批鬥

咁係咪要勁過美斯先可以踢波